係機場返工真係慘撚過食屎呀！！！

朝朝搭巴士搭到想嘔
次次去到機場最後條彎路就想嘔
好想日日搭地鐵返工 不過好撚貴

我細佬都返機場，佢仲要唔搭A車，特登轉巴士出去搭E車，返黎又係咁，都唔知佢點頂

利伸：搭A車搭到燥底

睇字都有d暈車浪

嘩有A車都唔搭？你細佬想慳車錢？
搭襯E車走/去果時見住機場駛落去東涌果下會無名火起

冇交通津貼？

都唔知幾爽, 條路又好訓, 一訓訓就訓到機場

好舒服喎機場巴

想係機場返工

機巴真係超舒服, 又有得long腳

想問東涌去機場巴士幾錢?

A車有員工証折左都成27蚊一程

返機場唔等於搭到機場巴,S車搭過未?

$3.5

我知有d同事用特別方法搭機鐵 如果你住大西北當我無講過

返過一排機場倉來回搭車已經爽YY
有得訓係有得訓 但唔怕訓到腰酸背痛咩

巴打坐A22

巴打住東涌可以去t2撘novotel嘅shuttle bus

當然仲有上面巴打提到嘅特別方法撘機鐵

屌你 好過觀塘 返屯門先啦

屯門反機場真係慘撚過食屎

a車有證都無折 27.7 e33p班次又唔多

好啦 去撚到機場 一望就係碼頭龍門居 但搭車搭成個幾鐘

屌你老尾起條隧道起咁柒耐都仲拖緊

最新又話石頭硬又延期 我屌爆你個閪

原本2017年年底通車，宜家就等多一兩年喇巴打

有無機場parttime介紹下

不外乎倉或者客運大樓店舖仲有果幾間catering 公司

係啦 聖誕假就到啦 搭機鐵嘅同事又慳唔少啦

車錢好貴我到仲要得E41